澳洲搭緊火車 你問我答

如題 即回

大鄉里出城 去cbd

Mel jj

你搭緊條線終點站叫咩名?

Flinder street station.

遲啲香港搭地鐵都可以開你問我答

得確幾好 幾舒服 又有景 又近城。

你香港搭2分鐘就落左車啦

有冇拍 myki

當然有 毒丁怕比人罰幾舊水

[img][/img]

係咪V line?

唔是。

9fing fong

天氣咁熱唔返香港過冬？

前日番黎澳洲

留學？做嘢？

嘩澳洲搭火車好撚威喎....

2樣都唔係

有無callg?

咩黎？